有無人覺得地鐵既售票機係含家產地廢

屌你次次入左幾蚊 去到最後個一蚊就成Q日都過唔到 都唔知係咪同八達通有陰謀

利申屋企好多散銀 想用哂左佢 本身有自動增值

駛唔晒啲神沙就屌鳩人